紅隧被封 朝朝谷爆紅底西隧

現時西隧公司的最大單一股東為港通控股有限公司，持有50%西隧公司股份。其他股東為中信股份（舊名：中信泰富）及嘉里建設，並透過聯營公司分別持有35%及15%西隧公司的權益[6]。

而港通之控股股東為渝太地產集團有限公司(港交所：0075)。

港通同渝太主席都係....

張松橋 （1964年－），籍貫重慶，重慶商人，從事房地產開發，有「重慶李嘉誠」及「最富有的重慶人」之稱。他是四家香港上市公司的主席。